大力向中國輸出革命思想 已經證實著黑衫係大陸會被人查

岩岩FB中學同學 坐高鐵番香港會被人搜袋 然後另一同學深圳同事著黑衫會被公安查 全部都係事實 唔係傳聞 大力事出革命思想 影響到一個大陸人 大陸就會更加亂